如果女仔約你睇日落

咁即係代表啲咩
定係我毒L諗多左野

你諗左d咩野黎

約你一個?

女仔主動約你 都贏左一半啦
你油頭毒撚wtsapp都唔7覆你呀

咪代表同你睇日落咁簡單囉
唔好買定condom 卑環保撚屌

日落西山成語釋義：太陽隱沒在西邊的山腳下，指黃昏的時候。比喻人到老年將死或事物接近衰亡。

叫你快啲收皮

日落=太陽喺西邊落
佢意思係叫你用條撚入佢個西

日出就唔到講法

回到現實吧，其實沒有女生text過你

純粹搵唔到人陪上山
咪on9

日落有咩睇？
正常唔係睇日出咖咩

無代表啲咩架
唔好去啦

有機啦 朋友會唔會無啦啦約你睇日落呀